# Тестовое задание на курс «Python»

##  Описание задачи
Реализуйте REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего
повышения. Из-за того, что такие данные очень важны и критичны, каждый
сотрудник может видеть только свою сумму. Для обеспечения безопасности, вам
потребуется реализовать метод где по логину и паролю сотрудника будет выдан
секретный токен, который действует в течение определенного времени. Запрос
данных о зарплате должен выдаваться только при предъявлении валидного токена.

## Состав проекта

- Файлы:
main.py - содержит фейковую базу данных и запросы
core.py - содержит вспомогательные функции
models.py - содержит класс для баботы с "базой данных"
poetry.lock - файл зависимостей poetry
pyproject.toml - файл данных poetry

- "База данных"
Содержит трёх пользователей:
логин - john, пароль - password1
логин - jane, пароль - password2
логин - bob, пароль - password3

## Готово

- Сам сервис
- зависимости зафиксированы менеджером зависимостей poetry

## Не готово

- написаны тесты с использованием pytest
- реализована возможность собирать и запускать контейнер с сервисом в Docker

## Запуск

- скачать файлы на локальный носитель
- находясь в папке с проектом ввести комманду "poetry install" в коммандной строке без кавычек
- находясь в папке с проектом ввести комманду "uvicorn main:app --reload" в коммандной строке без кавычек
- ввести в браузере http://127.0.0.1:8000/docs